請支持有香港政壇雲加美譽既馮檢基

如果認為球壇同政壇需要好似雲加同基哥既人
請支持基哥

同樓主一樣冇頭髮

拖舟咪又係

咁即係衰鳩梗啦

樓豬迷雲

得票第四

雲加都曾經全季不敗奪冠風光過
馮檢基呢？得啖笑

唔關咩榮譽事
係支持佢個種明知時不我予但仍然戀棧權位賴死唔走既精神同做法

講緊邊個牙

both la

雲加 = 馮檢基
阿仙奴 = 民協
所以阿仙奴而家咪好似民協咁霉囉

兩個都輸哂先推番上黎是咩意思牙

燈死了

政壇李克勤

大炒史雲斯負兩球 知錯了

又陰d陰d反雲